大力支持支那人民共和國用東風導彈射鳩美國航母！

射佢老母閪